<resources>
    <string name="app_name">COVID-19 Fertőzés Követő</string>
    <string name="title_activity_main2">Főoldal</string>

    <string name="main_status_0">OK</string>
    <string name="main_status_expl_0">
        Nem tudunk olyan eseményről ami a fertőzési kockázat növekedését eredményezné, de csupán a
        lakosság egy része használja az appot.
        Tehát ez nem jelent védetséget, az általános védekezési lépések továbbra is javasoltak.
    </string>

    <string name="main_status_1">Közepes kockázat</string>
    <string name="main_status_expl_1">
        Rövidebb ideig detektáltunk fertőzött, vagy nagy valószínűséggel fertőzött egyént a közvetlen
        környezetében. Ezért fokozott óvatosságot javaslunk, és ha lehet, egy hétig tartózkodjon a
        társas érintkezésektől, hogy megakadályozzuk a vírus terjedését.
        Különösen vigyázzon a veszélyeztetetteb idős korosztályra.
    </string>

    <string name="main_status_2">Magas kockázat</string>
    <string name="main_status_expl_2">
        Közelebbi kontaktod, akivel hosszabb ideig, vagy többször rövidebb ideig találkoztál
        fertőzött lett. Ez nem jelenti, hogy biztosan elkaptad a betegséget, de javasoljuk, hogy
        két hétig tartózkodj a társas érintkezésektől és amennyiben a koronavírus tüneteit érzékelnéd
        az orvosodtól kért telefonon tanácsot. Illetve fokozottan vigyázzon a veszélyeztetetteb idős
        korosztályra, akár észlel tüneteket akár nem.
    </string>

    <string name="main_status_3">Frtőzött</string>
    <string name="main_status_expl_3">
        Az alkalmazásban jelölted, hogy koronavírus fertőzést kaptál. Erről aniním módon értesíjük azokat akikkel
        az elmúlt két hétben találkoztál. Csak akkor jelentsél fertőzést, ha ebben biztos vagy! Ha
        mégsem vagy biztos, vagy véletlenül jelentettél fertőzést, az alábbi gomb megnyomásával
        vond vissza.
        Amennyiben tényleges koronavírus fertőzésről van szó, kérjük maradj otthon, kerülj mindennemű
        társas érintkezést mindaddig amíg meg nem gyógyultál és tünetmentes vagy legalább egy hétig.
        Ha állapotod rosszabbodna, fordulj orvoshoz telefonon.
    </string>
    <string name="main_status_not_infected_3">Mégsem vagyok fertőzött</string>

    <string name="welcome_button_accept">Elfogadom a feltételeket és használom az alkalmazást.</string>
    <string name="welcome_title">COVID-19 Fertőzés Követő</string>
    <string name="welcome_subtitle">Információk és felhasználási feltételek</string>
    <string name="welcome_explanation_html">
        &lt;h1&gt;Mi ez az alkalmazás?&lt;/h1&gt;
        &lt;p&gt;A COVID-19 Fertőzés Követő egy ingyenes alkalmazás ami anoním módon követi ki kivel találkozott,
        és megbetegedés esetén értesíti a fetőzéssel érintkezett személyeket, anoním módon,
        a fertőzőtt személyének ismertetése nélkül.
        Gyakorlatilag egy közösségi kontak kutató alkalmazásról van szó.&lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;&lt;/br&gt;

        &lt;h1&gt;Miben segít a kontakt kutatás?&lt;/h1&gt;
        &lt;p&gt;Segíti a vírus terjedésének lassítását, mivel az esetleges ferőzőttek értesülnek a fertőzés
        lehetőségéről és így fokozottan figyelhetnek arra, hogy ne betegítsenek meg másokat akkor se,
        ha esetleg tényleg elkapták a ferzőést de tünetmentesek maradnak.&lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;&lt;/br&gt;

        &lt;h1&gt;Mennyire pontos az alkalmazás?&lt;/h1&gt;
        &lt;p&gt;Az alkalmazásnak több korlátja van, ezért nem feltétlenül értesít ha fertőzőttel találkoztál,
        illetve ha jelenti, akkor pedig egyáltalán nem biztos, hogy te is megfertőződtél. A korlátok oka
        egyrészt, hogy nem mindenki használja az alkalmazást, és csak azokról a fertőzési kockázatokról
        értesülsz az alkalmazáson keresztül, ahol a fertőzött az alkalmazásban jelentette a fertőzés tényét.
        Másrész az alkalmazás Bluetooth technológiát használ a kapcsolatok követésére, ami a távolság
        mérésére csak közelítőleg képes, csak azt érzékeli, ha valakinek a telefonja, amin szintén fut ez az alkalmazás
        közel 4 méteres körzeteden belülre kerül. Nem tudja felmérni, a kapcsolat jellegét, annak erősségére
        az együtt töltött idő, és a találkozások gyakorisága alapján próbál következtetni.&lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;&lt;/br&gt;

        &lt;h1&gt;Személyiségi jogok védelme&lt;/h1&gt;
        &lt;p&gt;Mivel egészségügyi adatokról van szó, ezért a személyiségi jogok védelme különösen
        fontos számunkra. Próbáltunk már az alkalmazás tervezésekor figyelni arra, hogy használata
        minél kevesebb információ szivárgását tegye lehetővé. Az alkalmazás mindössze egy véletlenszerűen
        generált azonosítót használ az azonosításodra, amit ráadásul időnként lecserél, hogy ne lehessen
        hosszabb távon követni a mozgásodat. Ezt az azonosítót detektálják a közeledben lévő telefonok, és
        ha valamelyik telefon tulajdonosa megbetegszik, az általa látott azonosítókat elküldi
        az összes alkalmazásnak. Amelyik alkalmazás meglátja a saját jelenlegi vagy régebbi azonosítóját,
        tudja, hogy találkozott egy fertőzőtt személlyel, de mivel a ferzőzött a saját azonosítóját nem külde el,
        a fertőzőtt semélyazonossága ismeretlen marad.&lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;&lt;/br&gt;
        &lt;p&gt;Semmilyen adatot nem tárolunk a szervereinken, viszont az üzenetek kézbestésére Firebase Cloud Messaging-et
        használunk, ami az üzeneteket a kézbesítés érdekében egy ideig eltárolja a saját szervereiken, de
        tudtunkal az üzenet érvényességének lejárta után ott is törlődnek.&lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;&lt;/br&gt;

        &lt;h1&gt;Felhasználási feltételek&lt;/h1&gt;
        &lt;p&gt;Az alkalmazás ingyenesen használható, de használatával elfogadod, hogy az alkalmazás
        egy véletlenszerűen generált számsort sugároz amit más alkalmazások regisztrálhatnak.
        Megértetted, és elfogadod, hogy az alkalmazás által szolgáltatott adatok közelítő pontosságúak.
        Illetve elfogadod, hogy az alkalmazás fejlesztőjével szemben semilyen kártérítési követekéssel
        nem élhetsz, beleértve de nem kizárólag az alkalmazás által adott adatok pontatlansága, illetve
        bármilyen adatszivárgás által okozott esetleges kárt. Az alkalmazás as-it-is használod.&lt;/p&gt;
        &lt;br&gt;&lt;/br&gt;
    </string>

    <string name="mi_delete_all">Minden adat törlése</string>
    <string name="mi_report">Fertőzés bejelentése</string>

    <string name="report_title">COVID-19 Fertőzés Követő</string>
    <string name="report_subtitle">Fertőzés bejelentése</string>
    <string name="report_explanation">
        Ha bizonyítottan, vagy nagyon nagy valószínűséggel fertőzött vagy, jelentsd azt, hogy a
        veled elmúlt két hétben kapcsolatban álló személyek megtehessék a megfelelő óvintézkedéseket.
        Emellett kérjük tartózkodj a felépülésedig a társas érintkezésektől.
    </string>
    <string name="report_btn_infected_1">Teszttel bizonyított fertőzés bejelentése</string>
    <string name="report_btn_infected_2">Fertőzés bejelentése öndiagnózis alapján</string>
    <string name="report_btn_cancel">Mégsem</string>

    <string name="main_title">COVID-19 Fertőzés Követő</string>
    <string name="main_confirm_dialog_title">Adatok törlése</string>
    <string name="main_confirm_dialog_text">
        Tényleg törölni akarod az adatokat a telefonodról? Az adataid örökre elvesznek és nem lehet
        őket visszaállítani.
    </string>

    <string name="report_s_description">
        Amennyiben biztos vagy benne, hogy koronavírus fertőzést kaptál, de nem volt lehetőséged
        ezt teszttel ellenőrizni, itt jelentsd az esetet.
        Ha ezt a bejelentést megteszed az anoním módon figyelmeztetheti azokat, akikkel az elmúlt
        két hétben találkoztál.
        Csak akkor küldj jelentést, ha tényleg biztos vagy a fertőzésben.
    </string>
    <string name="report_s_symptoms">Tüneteid</string>
    <string name="report_s_symptom1">Láz</string>
    <string name="report_s_symptom2">Szárat köhögés</string>
    <string name="report_s_symptom3">Fáradtság</string>
    <string name="report_s_symptom4">Nyák termelés</string>
    <string name="report_s_symptom5">Szaglás elvesztése</string>
    <string name="report_s_symptom6">Légzési nehézség</string>
    <string name="report_s_symptom7">Izületi és izom fájdalom</string>
    <string name="report_s_symptom8">Torokfájás</string>
    <string name="report_s_submit">Biztos, hogy fertőzött vagyok, jelentem</string>
    <string name="report_s_title">COVID-19 Fertőzés Követő</string>
    <string name="report_s_subtitle">Öndiagnózis</string>

    <string name="report_t_title">COVID-19 Fertőzés Követő</string>
    <string name="report_t_subtitle">Pozitív teszt bejelentése</string>
    <string name="report_t_description">
        A koronavírus tesztem pozitív lett, erről anoním módon értesítem a velem az elmúlt két hétben kapcsolatban
        álló személyeket.
        Ezt az értesítést csak akkor küld el, ha aktuálisan beteg vagy, ha már felépültél, de maga a
        fertőzés régebben történt, már ne küldj értesítést.
        Amennyiben viszont jelenleg is fertőzőtt vagy, küldj értesítést és tartózkodj a társas érintkezésektől, hogy
        ne add tovább a fertőzést.
        Az értesítés anoním, nem tárolunk rólad semmilyen információt.
    </string>
    <string name="report_t_submit">Biztos, hogy fertőzött vagyok, jelentem</string>

    <string name="report_s_reported">Fertőzés bejelentve.</string>
    <string name="report_s_submit_failed">Hiba történt, kérkül próbáld meg később.</string>
    <string name="main_status_failed">Státusz betöltése nem sikerült.</string>
    <string name="recovery_reported">Felépültem</string>
    <string name="noti_contact_tracing_on">Kontakt követés bekapcsolva</string>

    <string name="default_notification_channel_id">COVID-19_notification_channel</string>
    <string name="default_notification_channel_name">COVID-19 Notifications</string>
    <string name="default_notification_channel_description">Notifications from the COVID-19 contact tracing app.</string>
    <string name="default_notification_title">COVID-19 tracing alert</string>

    <string name="fcm_topic_sub_success">Feliratkozva a COVID-19 értesítésekre.</string>
    <string name="fcm_topic_sub_failed">A feliratkozás a COVID-19 értesítésekre nem sikerült, később újra megpróbáljuk.</string>
    <string name="fcm_api_key">AAAAGS7ITts:APA91bG-_YhDlo5pY-FiBS3U38S_QdLqofaJ5QrlfSkVy6kYOMU1Po-pg-iphYmYpx7o0M6iftQb1IatrzV-hotoV_mruI6mEsu7sVZCzoUUoIOL-Wxvye0Pjo4GltyVJlEKUiJa2AKP</string>
</resources>
